各位，工展會已成功在和諧氣份下，順利開幕，請大家多多支持

已經開幕左三個鐘啦

sorry借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

由中華廠商會主辦的2019工展會
成功開幕
多謝街坊支持